\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}
\documentclass[10pt,a4paper]{styling}

%Layout
\geometry{left=1cm,right=9cm,marginparwidth=6.8cm,marginparsep=1.2cm,top=1.25cm,bottom=1.25cm,footskip=2\baselineskip}

%Packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[default]{lato}
\usepackage{hyperref}

%Colors
\definecolor{accent}{HTML}{000e17}
\definecolor{heading}{HTML}{000e17}
\definecolor{emphasis}{HTML}{696969}
\definecolor{body}{HTML}{01415f}

\colorlet{heading}{heading}
\colorlet{accent}{accent}
\colorlet{emphasis}{emphasis}
\colorlet{body}{body}

\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

%
\begin{document}
\name{Lauro Figueiredo}
\tagline{}
% \photo{3cm}{me}
\personalinfo{
  \email{laurofgrd@gmail.com}
  \phone{+55 031 975 158 313}
  \location{Belo Horizonte, Brasil}
  \linkedin{https://linkedin.com/in/figueiredolais/}
  \github{https://github.com/lsfgrd}
}

%

\begin{fullwidth}
\makecvheader
\end{fullwidth}

%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Experience %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\cvsection[sidebar]{Experiência}

%%%%%%%%%%%%%
%Experience 1
%%%%%%%%%%%%%


\cvevent
{ Full stack engineer }
{Raro Labs / Banco BMG}
{Maio/2019 -- Atual}
{Belo Horizonte, Brasil}

{
Atuo no desenvolvimento de sistemas internos e externos para o Banco BMG, utilizando principalmente as tecnologias:

- Angular (8 e 10);

- .NET Core 2.1 e 3.1;

- Bancos de dados SQL Server e Oracle, com acesso via frameworks ORM (Dapper/EF Core);

- Karma/Jasmine e XUnit para testes unitários.
}
\\[1\baselineskip]
{
Meu trabalho envolve as seguintes atividades:

- Desenvolvimento de features para sistemas já existentes;

- Integrações entre sistemas;

- Sustentação de sistemas em produção;

- Desenho técnico de novos produtos;

- Geração de builds e releases no Azure Pipelines;

- Documentação técnica de APIs.
}

\divider

\cvevent
{Full stack developer}
{Vamos Parcelar}
{Agosto/2018 -- Maio/2018}
{Belo Horizonte, Brasil}

- Desenvolvimento em Angular (versões 5 e 7) e Java (versões 8 e 11).

- Manutenção de banco de dados em PostgreSQL.

- Deploy para AWS.

- Planejamento da arquitetura de projeto em Angular.


\divider
%

%%%%%%%%%%%%%
%Experience 2
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent
{Front end developer}
{Vamos Parcelar}
{Abril/2018 -- Agosto/2018}
{Belo Horizonte, Brasil}

{Atuei no front-end da aplicação web e do portal do VamosParcelar, sistema de parcelamento de débitos arquitetado em Angular 5, com foco tanto em design (UI \& UX) como desenvolvimento (ver vamosparcelar.com.br).}

\divider

\medskip
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Education %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\cvsection{Educação}

\cvevent
{Bacharelado em Antropologia Social com habilitação em Arqueologia}
{Universidade Federal de Minas Gerais}
{Março/2016 -- Atual}
{Belo Horizonte - MG}

Cursando o 10º e último período, com previsão de término para Março de 2021.

\divider

\cvevent
{Ensino médio técnico em Mecatrônica}
{ENIAC Colégio de Informática}
{2013 -- 2015}
{Guarulhos - SP}



\end{document}
